唔好再話「唔知運動幾時完」！

場運動幾時完？林鄭答應五大訴求咪完囉！

啱啱同一班鬼佬吹水，佢哋都話睇新聞，啲示威者俾人問"When will the protest end?"果陣成日答"I don't know"，搞到佢哋以為我哋係為抗爭而抗爭。

人哋再問幾時完果陣，唔好再答"I don't know"！答「林鄭答應五大訴求咪完囉！」

(英文版："We stop when the five demands are met")

推

推 真心

push

值得一推

x

推呀

政府肯回應社會嘅聲音、真真正正咁還政於民嘅時候咪完囉

aka 當政府肯用下嗰腦、聽下啲國際專家嘅意見嘅時候，唔好再自說自話、自欺欺人啦